林鄭老母入黎 已經犧牲左三個

你今日再選擇以武力清場，唔回應訴求既話，只會令更多打算以死相諫既人變成以死相搏

已經犧牲左三個喇 你收手啦